早班火車 by Beyond [歌曲分享]

願永不分散 祈求路軌當中永沒有終站